有冇波台Ching 好中意打女人

阿x路,Dxxxx_Cxxxx

仲有cosxxx

牙粒

佢比女人打

冇女俾佢打

牙泥

女人女人女人

我鍾意sm女人，算唔算？

老衲

都算

我地相親相愛

那有女

小妹成日俾人打

人妖 reported

前提係
你要有個女朋友

女人要又屌又打

無證據，del post吾該

請大家唔好以身試法
波台點解會搞成咁
又打女人又罵自己老母肉酸

收聲

你打人打上癮？女人都打

小妹女人來

女朋友係要黎錫架

你咁臭脾氣